我牙雪自薦做 新。動物台大老師，有無人有異議？

以後叫我上進養雪賴

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

我地風委會全員G持！

g持

瘋委會有咩成員先

你是我的一色

我動物台狛枝凪斗

上一代係？

上進養

好看的嗎

你邊撚到呀?又挑釁我?

上擂台吧

我英檢三級，你夠同我隻抽?

ching最近搵真物搵成點

會員黎蛇係咪真係一條蛇

遲到收到老闆warning letter...
搵我做野就好似好fd子，遲到搵唔到我就練似割左席咁...
我都質疑緊世上真的存在真物嗎？

我是你的真物

黎蛇是粗乃丸

老闆姐 唔好唔開心 唔會同佢過世嘅

不

你忘了那天說過的話嗎

但除左屋企人，老闆就係同我最親，因為日日見呀屌...
佢可能真貨過我屋企人

咁樣唔得喎。。。
又唔係日本。。。
搵個女朋友啦。。。

識唔識傳心術？